發現連登狗狗icon真身

好得意

vs
Round 1...
FIGHT!!

臭狗

好得意啊

回帶

仆街 想養

搵我?